[ 兩面不是人 ] 英媒：匯豐私下求助英國表示若禁華為或令集團在內地遭受報復

報道指匯豐警告若英國禁華為或令匯豐在內地遭報復
07.06.2020 09:26

英國《每日電訊報》引述消息人士指，匯豐主席杜嘉祺向英國政府表示，若英國禁止使用中國電訊設備製造商華為的設備，匯豐可能會在內地遭到報復。報道指，杜嘉祺是私下向首相約翰遜的顧問表達有關信息。

英國政府在一月決定，容許華為參與非敏感部份的5G網絡建設，市場份額最多三成半。早前有報道指，首相約翰遜已指示官員制定方案，將華為建設英國5G網絡的參與度降低，並在2023年之前排除華為參與。

遷冊中國算啦

撤資啦屌，係要奶共

買定離手
有殺冇賠

警告咁撚寸？佢咩資格警告英國

執咗佢啦

得亞洲賺大錢

中國越黎越癲

匯豐出賣英國人

邪惡政權

揸得匯豐大部份都係d藍絲

執左佢啦病貓

咁淨係同支那伊朗嗰啲做生意囉

跌到$30樓下

你越咁搞 英國就越禁

國家安全緊要定你啲生意緊要？？
等等，你哋嘅國家係英國定中國？

直情係恐嚇

呢啲banker咪同啲荷里活明星一樣，平日把口成日話社會/企業責任同公平正義價值觀，對住人民幣就乜都唔記得即刻跪低。

匯豐賣國銀行不如同支那銀行合併搬返去上海啦

咪返大陸做國企囉
no think eat two homes tea present la diu

垃圾匯豐

咁咪就咁叫SBC
上海匯豐銀行

咁你搬去支那啦

又要奶共 奶魔鬼民族政權就預左

放心啦 支共搞hsbc
美國實制裁所有中國銀行

咁英美報復返中資銀行咪得囉

匯豐大陸請咁多人
你撤資老共仲驚過你

等緊匯豐股價破零

支那人用都用支銀工商農業銀行為主，匯豐應該接埋，主權移交前已經香港仲接二連三，而家出賣英國安全

匯豐算啦
點奶都無用
支那照搵人燒獅子沽股票
根本想借匯豐懲罰香港人

咁你就錯晒

學似子華話齋

搵食姐

匯豐用左一年將自己由傳統老牌銀行打到落變奶共地底泥

呢個就正正係同支那合作嘅問題，而家唔防唔鬥，日後更加無可能去防
假如你呢一刻已經無晒自主力，咁你日後更加唯命是從

hsbc就算係大陸都話唔到事架啦，上面點會俾你英資係大陸做大，啲中資點算，提早撤好過啦，個CEO識唔識架

大家鬥大，支那一向都係靠嚇嫁啦

Hong Kong Bank 75%靠香港
淪落到咁

鬼叫你咁想食2家茶飯

支共對hsbc報復的話
香港人放係hsbc啲錢都有危險
係我就即刻取消戶口拎走啲錢

真心匯豐其實係食香港人
大家有機會都攞返啲錢出嚟安全啲

私下表示為利益出賣自由？

即係想食兩邊茶禮
叫人唔好搞佢，由佢繼續食啦

邊有得咁

英國佬抵死

日落國比人威脅

老老實實 明明已經洗幾世都唔夠
但人既貪婪就係無窮無盡

改名做支那滙豐啦

好心啦，咁就咪鬼同班黑社會做生意啦

成個港共正苦加世界各地都在匯豐，嚇鬼咩？制裁？

唔敢激嬲共產黨

嫁為跪左有生意做？

有咩事就炒香港人先 真係好撚野

報復定係回血劍呀
諗清楚喎

留一蚊

本來就叫上海匯豐

而家比機會你名正言順地愛國 咁都要嘈？

企業形象咪都係為賺錢
當企業形象賺幾十億，但係累到你冇咗個千億市場
搲爛塊面都要保住支那市場啦

除咗法律框架限制之外
一齊決定都係商業決定

HKBC

重要全部喺支那都算係高收入人仕

繼續升，星期一41

執柒左佢啦
今日就華為
下次又會係咩？

Take野衰硬啊
不可一，不可再

咁大間銀行都驚威脅
銀行大撚把財技玩啦
垃圾

美國制裁晒所有中資銀行啦

咁銀行呢行 一係奶一係撤

未來係打科技戰

又要做支那生意又要驚

世澤又中。。

咁果2隻獅子又要搬家

記住要打咭留念喎

5G可以將所有信息都送去上海,去到最惡劣情況連英國日後準備咩法案都已經可以事前得知同干涉,政客係英國見過咩人,去左邊到都知
比屎為入左去,日落帝國準備做共產黨附屬國都得啦

俾人兇兩兇就跪低
遲啲成副身家要俾中共你都要俾架啦

我深黃喎

抵撚死

戰爭呀重諗住食兩家茶禮呀？

係人民幣 我加入左人民幣

奶得都預咗

主席垃圾

乜你知道同爛仔做生意係點啦咩？不如直頭遷冊中国/香港啦 做埋黨企都仲得

hsbc應該係要諗點樣歐美開源去補支那個邊既損失

債仔惡過債主

大貓你都係準備好撤出支那同香港, 返英國祖家

走時順便幫290萬BNO開埋英國戶口, 一齊移居兼搬錢去英國, 於是英國無厘頭多幾千億美元外資流入, 真係若然屬實, 坐喺度乜都唔做都成最大贏家

到時記得多謝689同党嘅關懷

撤出中国市場算啦

叛國滙豐
係咪認為英國國家利益大過滙豐自身利益？

咁咪撤出支那，就係咁簡單
貪？因住死

改名叫中國上海匯豐銀行啦

HSBC, SC 支持黨安法
執咗都唔抵可憐

匯豐應該要奶鑊甘先會醒

吊係就快d報復匯豐啦
唔好得個講字
淨係講唔做真係支那人特性

佢冇香港業務死咗九成 可以搬去博物館

佳仔個蝴蝶效應越黎越癲

試下同拉登講數

做咩要理香港人感受？
係你班傻西成日Hong Kong bank掛喺口邊

即將變過街老鼠

個CEO都可能係支共嘅人
借佢把口向英國政府施壓

揚左姐係香港等無swift?

抵死

佢咁樣講得已經take左side

好似11哥條撚屌咁 fing 黎fing去做中間超人

你用華為, 到美國禁你

明明正常人做生意就一伸手交錢一手交貨。
支那呢啲垃圾就係要滲透你控制你威脅你先俾你同佢一手交錢一手交貨。屌你老母唔打柒你都唔係人啦

早知今日何必當初

一向都冇好多年啦
係啲香港傻鳩以為呢間嘢係香港人嘅銀行

支那想學美帝玩制裁

奶共扺撚死

笑死 兩面不是人

大陸字收返埋啦

on9滙豐同好多大企業仲要onL99支持國安法

共狗條條例你知道點寫咩？

一陣國安寫話全部外資都要比共狗派𠆢入去監控
你地係咪會支持呀

全部企業都奶共奶上腦
以為有錢執
好奶唔奶 奶隻狗屎眼

佢要奶共關人撚事咩

支持國安惡法又叫英國唔好ban華為，呢d賣國行為真係痴撚線，搬去上海啦

炒又炒香港人先
次次講親匯豐都會有班傻仔衝出黎奶

咁咪執柒咗佢

有冇英文tweet

匯豐： 匯豐盈利比英國國家安全更重要

美國制裁佢先啦，唔好講多

最近我都開咗匯豐戶口，好在未放錢

以前叫hong kong bank的

做生意有邊個理人感受
Btw,連燈仔仲係一面倒吹叫大貓收皮，到時收到應該有得笑，個個都要用支銀

我黃

仲唔襯支共內憂外患出師又有名撥亂反正
以後只會越坐越大 第時連奶屎眼都要申請
歐洲班on9真係無得救

齊齊上去hsbc個twitter屌鳩佢啦

就係應該英國要逼佢歸邊

如果你諗住繼續做支那嘅生意唔該你走
英國所有嘅全部沒收

好應該撳咗佢

之前話too big to fail
依家仲係咪

第一間就要搞汇丰

唔會有事嘅~
你哋有支持黨安法架嘛~

相信黨！唔怕！

係！的確係咁
你第一間支資其實佢哋都預咗
行動必須要夠爆炸性
先至有阻嚇能力

遭報服 但又求人英國做乜鳩
好心你奶共就奶到盡喇 傻仔

牆頭草不是這樣容易做的

依家個行為等於幫支共+華為遊說英國佬
一定要收佢皮

次次其他地方蝕錢就炒香港人先
食屎啦

雖然奶共豐係on9
不過你中文都有改進空間

滙豐賺錢緊要過國家安全

收皮啦匯豐 有事就炒香港人 無事就奶共
香港人撐你幾十年 你就出賣香港人

仲有美國都未出手

私下同顧問講都俾人知，睇來英國今次會企硬

香港人自戀以為自己好勁咪叫Hong Kong bank 囉 如果係hkb又點會有資格搬去英國

改名叫中國上海匯豐銀行咪算

人地怕美國定怕你呢間銀行

死到臨頭仲攬住啲錢

叫中國唔好報復佢咪得

掛住Hong Kong Bank牌頭
死都要奶盡食兩家茶禮

電訊、航空、銀行、地產、石油、建築等戰略行業
政策上只會扶植「黨資」，不計成本劈價去壟斷
你港資外資都係等收皮，只係速度問題

平心而論佢啲職員抵撚死

匯豐一定遭內地報復---

快d執

你盲就睇醫生啦

"報道指匯豐警告若英國禁華為或令匯豐在內地遭報復"

傻西匯豐家下仲幻想喺中國做生意,你一間外資銀行想係中國發大來搞家下仲未醒呀,上便有錢搵輪都未輪到你啦。

匯豐得亞洲特別係香港地區賺錢，要放棄香港或大陸市場等於叫佢執笠

回血劍？

美國禁華為就攪匯豐屌你

正式宣布佢係藍店

撐黃色經濟圈

1）取消戶口，
2）賣晒佢d股票，呼籲屋企人永不再入
3）twitter戰線， 呼籲全世界Boycott 佢 d 銀行服務 （所羅門講過要做一個全球黃色經濟圈）

佢得中港賺錢
其他國家地區賺唔倒錢同蝕錢

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

好簡單，英國政府係英國制裁左匯豐先，咁咪無晒問題

大陸咁惡
唔順佢意就報復
英國可能覺得仲危險

e班仆街搵埋d鄉黑搞d記者又搶攝影機，屌佢老母

最好快啲制裁
順便還埋啲loan

有冇見中共敢搞citi?

所以為左你地利益 應該直接俾中國統治英國?

想成世人俾中共揸住春袋？

最仆街係有屎就鑊鑊搵香港員工開刀

又會有班傻西話匯豐係香港人嘅銀行 撐匯豐 = 撐自己

可以變番上海匯豐

匯豐係另一條重要國際戰線， 去Twitter 叫全世界Boycott 佢

點解要咁做？ 預防下一間奶共國企出現呀！！！

今次痛擊到匯豐，下一間公司就會出黎講，我怕受到國際制裁，所以以後唔敢奶共！！

不如開個post講幫你手推

如果果個人係黃，我會同佢講， 咁你繼續撐藍店啦。

名留野史

之前有匯豐PR上黎作文 連登仔又信到十足

警告英國咁威

而家應該走唔到？被人做人質

即係叫侵出手制裁匯豐？

咁就仆街囉，支那人一定瓜瓜叫

下?佢65%資產係大陸同香港
點走?

要全英國為左匯豐犧牲用華為

有冇諗過揸住匯豐股票嘅人同前線唔係同一班人 懲罰佢哋來做乜嘢

睇死英國好人，唔會警告返佢咁

折墮

轉渣打花旗

開左

搞完國泰搞匯豐，合情合理

撤出英國都做唔到?

唔知佢講出黎自己有冇笑

放棄香港，匯豐全球市值會唔會無左八成

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

講呢d，香港年年賺錢但次次都裁香港人先

要預防下一間國際企業奶共，唔該而家開始做野

大家幫手推post

渣打都要被制裁 有無睇新聞

原來你開左吹水台好難推得郁架

以為自己係口交部？

得返citi可以用

支持國安法仲要英國撐，真係好無骨氣

都好wo

收皮啦

hsbc 7成靠香港 大陸搵錢 其實好難搞

其實大陸只係砌低所有老牌英資香港品牌
搞到間間兩面不是人
而香港人又好配合
咩陣營都抵制

你話香港人抵制之後下一間唔敢
但香港邊度有第二間？

根本同cx條路一樣
不過反正香港玩L完
乜大brand玩爛也冇所謂
攬炒呀嘛

反正中共 美國 香港人都預咗
香港變廢墟

真係要轉銀行了

得匯豐會認真對待土共d「警告」

轉做中資囉

就憑匯豐最撚賺錢既region就係香港
但最撚低賤既region都係香港
匯豐係賤，但有必要眨低自己？

大灣區留咗位畀佢

其實法律框架都係under商業決定
殺頭生意都會做
間唔中被你發現一兩單罸錢了事，都唔及平時非法勾當搵嘅多

共產黨好有先見之明, 一早有句名言, 就係 Capitalists will sell us the rope with which we will hang them . 資本家就係咁短視貪婪, 永遠唔夠共產黨黎

奶下匯豐 以為人地會變香港人嘅銀行

匯豐用嚟洗白白同走資㗎

老老實實，匯豐真係信唔過
好彩之前已經cut左個戶口

本身係中國既業務都唔大嫁啦，為個少少錢出埋良心值得咩

係香港人對佢有感情啫
佢根本一早已經想奶共，尤其係美國次按衰左鑊之後

似收左中共order幫手說英國

次次講親國泰匯豐就有班傻西衝出黎話要撐

好好講咪得 唔使一嚟就咁惡嘅
呢度個警告擺明就係 告誡一個人，令佢警惕嘅意思
唔係平時一個人犯錯要警告佢嗰種用法

搬去支那註冊囉, 之後做埋國企就唔驚

唔撒就實報復你

大家都咪撚投資中國咪得

無話要撐佢，條仆街想奶共好耐啦

快

開錯台

[warning]∶對犯錯誤者的一種處分

他受到了警告處分

[warn]∶告誡,使警惕

警告青年人離開

你咁講中國警告外國，全部都係善意

驚閪咩
受過中共好處而加有痛腳俾中共揸？
奶共就好似吸毒一樣

佢啲錢借晒比大陸想走就走咩

幫匯豐對佢無好處
錢又匯豐賺

匯豐,你算吧啦!

你就算點樣親中
你永遠都拿唔番上海的滙豐銀行大樓

開多個喺時事台啦

P牌要聽日先開到

冚家剷公司

"報道指匯豐警告若英國禁華為或令匯豐在內地遭報復"

依度個警告係指提示/告誡成個市場 若XXX將會XXX，英國唔係單一受體

賺咁多支那D閪錢，折墮就梗啦，唔使全家化療已經偷笑

我有話係善意？又打稻草人
唔識睇語境？支那警告個情況點同依家匯豐

講得出呢句證明你根本唔係活喺現實世界

要預防下一間國際企業奶共，唔該而家開始做野

開左

Push

跌破30

外國有公會
炒人好大獲
香港集體談判權都無啦

你錯呀，係兇已經跪啦

放棄匯豐銀行

有無諗過香港人感受？

1. 匯豐搞錯佐一件事，嗰千億巿場唔係佢的，係屬於“黨”的。匯豐只係幫佢做奴隸，喺中共眼中同買辦冇分別，隨時可以換畫。

2. 呢個巿場，喺走資，資易戰，遲d的金融戰下，基本面已經改變哂，將來仲有冇千億都成問題

正評係比你句英文

壯士斷臂啦

即係強烈勸諭, 但問題係, 英國ban華為, 而中國因此ban匯豐, 關英國咩事, 錯不在英國

The Hongkong and Shanghai Banking Corporation

搬返上海啦

轉左Citi

撤資

明明有繁體版

味就係，咁難做咪撚做囉。英美唔施壓就當人病貓，咁驚就摺咗英美生意直接投共囉，成隻屎拂鬼咁

本末倒置，唯利是圖

冇幾耐之前

下星期要求英女皇讓位畀彭大媽

真係屌佢老母 香港年年搵8成以上既錢 補貼埋英國蝕錢班廢柴 仲要炒香港人 人工又低啲

其實支那點解可以咁明目張膽
要脅英國畀支那入去竊取資料
仲要英國唔畀佢竊取 就不停發老脾
憨鳩到咁英國都仲忍佢？😦

你傻撚左？前幾年係香港賺錢，但不停炒鳩香港人你睇唔到？

冇左香港佢仲衰過德銀

英國快啲射幾粒導彈去支那, 應該驚到賴屎

現眼報

深黄匯豐撚